【一仗功成萬骨枯】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

枯撚緊啦

咁撚多早知
早知SARS 個陣叫老豆老母all in 買幾層樓仲好啦

小二

我成世最錯就係入男校

到而家都 404 not found

我老豆醒啊，03個陣買撚左好多樓

強陣出擊

比我揀多次都會讀男校
識到班手足
大學，做野 all fake

千奇唔好好似我咁毒撚型

Kane大傷

起碼你遇到唔少女仔

你老豆樓市高峰果時都有能力買好多樓啦ching

大學好睇彩數
不過hku 9成人都係假到嘔血

你又知佢pink lin

你讓賽

都係
我同班中學同學都無晒聯絡

佢成世人最撚失敗就係生到我咁矮

岩呀，成班兄弟冇乜隔夜仇，又少d女仔少d事非，又唔會話爭女爭到冇兄弟做

有幾矮

BREAKING: @SpursOfficial confirm Harry Kane suffered 'significant' ankle ligament injury in @ChampionsLeague win over @ManCity. Club give no indication of timeframe for Kane's return and say he will be assessed over coming week. #SSN

叫左m記

Og

FF

未必，我地為左出面啲女

你兩個男神又互含

咁巧橙

因為擔遮踢波係假
矮係真

咁搞法仲有冇豪門會買佢

你俾我有佢咁既身家
我120都無問題

唔信就算啦
捨不得，回不去了

臭燒話今晚入6球

我副身家唔夠禾清一成

Skr

𡁻完鬆

我呢d冇出面d囡呢個問題放學之後一係踢波，一係同d fd打信長/L4D, D女都係D FD既女朋友，朋友妻就不了啦

咩話 愛狗主場比人炒6粒？

Og 多女暗戀到

個個刀溝貢多女
又咁多錢同樓
撚狗咁撚

歐霸盃之王貢勁
Unai Emery has taken charge of more Europa League games than any other manager. He’s managed in 75, winning 45, drawing 19 and losing 11. And he’s never been knocked out before the quarter-final stage.

歷史係要黎破

咪又係得西維爾個3年？

紀錄係拎黎破 今晚就比人大炒啦

個個講緊錢同樓

條柒頭皮入黎賭5草野以為好撚大

今晚就破你膠處 笑

越大個越冇桃花

緊係啦
樣你又無
錢更加無
講野又1999
仲要撐隊垃圾波

Tonight, Lucas Torreira will start his first Arsenal game in 35 days.
35日冇踢過正式比賽

綠帽光（遊民）

講得咁中

Me

sorry

包皮子細細個就拍拖屌女了
係之後掛住上高登搞到冇時間溝女

咩黎=.=

仲係青頭

關禾撚事

講緊 og 用自己男色去幫自己做野上位

但到而家都反唔到包皮

好奇一問唔反包皮屌唔屌到閪

又識

你起碼有重覆過
而家對住女仔真係淆

肉感男神

包皮話屌到，但好痛

減肥唔難

一個禮拜踼2，3個鐘波就得

下次試下特登拉返上去屌唔屌到

驚咩呀

飲食先係關鍵

又作故仔
我講都冇講過

咁即係屌唔屌到？

我阿哥食左六七年雞胸菜飯盒真係講堅持

咁你分享下啦

少對人真係會怯

都話青頭

你班友唔駛訓
我已經攰到 HIHI

Me食一個禮拜醫院飯都頂唔順

傷腳唔洗番工

叫左你咪柄埋自己係屋企

無啦啦點會出街姐
又冇朋友
就算有工返,咪又係返工放工

唔運動加壓力

今年我用三個月減左十幾磅

我懋訓，但忐忑緊呀

睇波

出黎做野想運動都有心無力

放工已經好攰，唔想郁

睇波啦 訓乜

唔運動先係主因

今場個陣正路到

平時5，6點訓

有期日日放工跑10km
跑左一個禮拜頂唔蒲

聽日又有event呀屌...

係，所以我今年真係的起心肝去做運動

通常我都係去街場射下波同跑下

過咗個幾月之後就真係見效

咩網有lin

大陸網

屌你唔係好有錢咩

同路

咁有錢都唔買nowe

之前有promo$400

我唔係自己屋企

教訓76

NOWE/now隨身睇

Ok

mk唔係有裝now咩

而家買黎唔黎得切

得nowe買daypass

屋企有，使唔使再買

有裝now可以用隨身睇

不過nowe真係唔到開波都唔開台

He at nui nui house maybe this one dun hv

有無廣東話 有想買

點入？

有

唔識 但一定唔洗再買

打唔撚到去hotline...

有冇Link

咁比48蚊nowe算啦
我都諗住買

個大陸佬好撚嘈

不嬲係咁先唔撚想睇

Nowe幾好，用ipad睇可以cap圖

撐

講得幾好 廣東話

意甲野其實好易食

唔失作客入球就得

呢樣野冇可能 希望入波好過

唔失波收貨

驗下對面件nigga 中堅貨
Ok既下季扔100m買

歐霸有無var

有冇手足覺得就算今場然3球作客都會嘔返出去

禁住屌

吊，好能眼訓，希望唔好比西波我睇！

有攻勢姐叫

冇iwobi難d贏3球

膠個勢都係猜住黎攻15分鐘就開始收皮

加油

no 2&b no party

有AMN

垃圾

推

上場成pat屎

生性啦屌你老母阿狗

70分鐘換細爆

給力入多幾球 下場踢得舒服啲啊

刷角

高尼巴比聽講係世二中堅

高列巴尼

邊個世一

真係幾勁

vvd

M20

梅斯達菲

第一次睇拿玻里
高列巴利好撚浮誇

中堅都兩連救

拖今日比人雪凍左咁

之前比真波蘭神鋒撚到仆街

拖子啲搶波

即刻搶兩球

vvd of course

旁述話冇

卡叔 加比爾正選
高基連後備

laca搞乜牙

夢遺呢下走前醒到

決賽先有

又穿⋯⋯

咁易就比人劏穿

屌你老母阿叔打廢到

你仲廢

yes laca real rubbish today

唔好爭 兩件都廢

叔屌你老母

藍斯

goal!!!!

Goal

又我藍

靚波

暫時不過不失啦

我藍啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

GGGOOOAAALLL

藍b goal

點解臨走先入咁多重要波

我藍

papa長傳仲好過細梅

叔即燈到

藍斯好波

唔使15分鐘
我地3個中堅已經互搓左三四十腳

我藍d走位真係好好

又係我藍

放藍斯

愛狗：Calm Calm Calm

屌Wengerball黎既

amn呢下

好靚個組織

又係藍

就係啱啱比人屌垃圾果兩件製造左入波

藍斯唔好走啦吊

ramsey試定腳 去juv屌打拿波里

高層後悔未

會想念藍斯

負評我嘅仆街麻煩解釋下

呢幾腳好爽

不嬲都入重要波

燈撚到仆街

點解我藍要走 又係呢啲緊要賽事入波

藍斯可否不要走

拿卡傳得靚到

呢球組織

legend 藍斯

又係藍斯

阿迷好多都唔識波

藍斯又入波屌你老母 竟然放走佢

世二？

藍神

你班仆街仔入左波都要集中呀

足總杯都係藍斯入架啦

痾個尿就入左

正評左

加油阿狗快啲456

再屙啦

真

一入完波成隊醒神左

我廠快手456
等我下半場可以訓得

下季細爆就可以坐正藍斯個位

快快手456

最緊要冇細爆細梅

不要再說了

藍斯搶完波自己入埋個反攻
勁

屌你老母

見咁多人盲反iwobi就知

今日啲逼搶幾快手

就係因為高列巴尼走左出黎MARK阿叔失左位
連登子一吹即柒,一屌即入

坦克玩野呀

Cls 彈彈波回來了

藍斯 即使早知祖記有後路
卻想完美到 要共阿共舞

好撚爽今日隊波

燈埋叔

歐霸盃之王

有d似全盛時期wengerball

主場

08 f4 d波幼細好多

為左做歐霸盃之王 聯賽踢撚到屎咁

阿叔

叔

星期日又輸波了 作客屈福

關咩事 主場=鏝城 作客=候城

藍斯係度 燒變化都大好多

趴街都護住個波

細爆細梅

有人走位燒就勁好撚多
d one touch好丁到

Hi yaya

Hello

壯烈年月你一倒 傷兵變陣阿歸土

拖藍同雙爆，差幾個lv

諗好唱咩歌未

會唔會又出雙爆中場

羊上曬升

又唔比
屌你auba

2:0

拖

自爆兩次都唔掂

托

拖 2-0

Torreira ！

拖2：0

靚fake呀

拖仔

cls
今日乜事

點解近兩年主客場會差咁能遠？

禾地唐唐

安76

運都有埋

細爆去死斷腳ok?

lucky ball!

假球

高列巴尼比我地燈到傻

屌又係高列巴尼 你班仆街好燈

世二中堅

雖然有-6成份

又燈死Kouli

禾妓巧撚勁

繼續唔好比佢停

腳法好到

竟然咁容易呢場

456

拖勁撚到

都話意甲野廢 一迫搶就收皮

一早有拖？！

世2

準備請手足食飯

真核拖囝

Kouli一個半場即變地底泥

垃圾細爆

世二又柒

哩球角球

屌安76個雙下巴鄧鄧下笑撚死

高拜尼柒足兩球

拖淨係cup呢一腳都抵佢入啦

細爆同拖一比高下立見

托仔搶完扭完射完再入埋

有拖同藍真係好好波

最緊要唔撚好出細爆

意假野完全唔識有英超逼搶

不過大家睇定d
人地只需入一粒

世二中堅？

意甲野一撞就跌

咁呢球又唔怪得高列巴尼既

入多幾球 作客廢過西

世二中堅比人30分鐘撚左2球

唔是使比都高下立見

意甲野咩神級中堅

呢個真

美羊冇食飯？

講真vvd勁幾倍

對拿坡里咁撚廢嘅

求神拜佛咪撚失波

我諗愛狗同班球員都知自己作客食慣屎

拖同細爆高下立見

Milk冇出唔計

T11 入完波之後拎果件t-shirt係咩黎

睇燒踢波巧c伏

我地50M要左佢

加送細梅啦

用m20換夠啦

拖子唔高又係來自意甲

廢就廢

Allan本身吹到世界第一防中

留意到隔離車po已經話我哋入決賽
佢哋對緊嗰隊唔知咩隊成隊都打得好差

D反搶勁到

負資產冇人要

燒宜家反搶都幾勁

今日狀態咩事

現位hold波有進步啦

係就幫幫手輸左佢

個主席死左？

拖仔今季有冇top3防中

有冇順link?狂lag

屌你老母牙坦DOMINATE左

拖子休息夠番真係好正

對面啲人成日撞一撞就跌嘅

真阿唔會上網睇

出夠英超咁多場先

肯定好過阿fred先

作客有主場7成都已經好開心

好大機會有失波
兩個中場一個標波一個前插

對面前鋒兩條矮撚

白簡迪

牙FRED打得唔差,但好似同獌格格不入咁

反燒係咪死晒

之前chur盡咗個態
而家睇返季中不敗嗰個拖

我地最差嗰場作客垃圾車都入到2球+狂miss機會驚西咩

兩個前鋒踢得最差

Laca

哇拿卡你咩事

今場好勁咩？

簡單d講 有種柒味

拿卡做乜9， 訓醒未

fred好勁喎

羊進步左

laca 屌你老母

痴線今日個個d標波 反搶勁到
更顯得唔在場果兩件垃圾

撻到咁

羊似翻生

勁到傻

兩個前鋒狀態好撚差

laca

拿射門

laca換2&b啦

今場同上場個中場比真係差好撚遠

屌 兩個前 搞咩啊

笑死

laca都幾神經刀

laca.gif

屌拿卡。。。

大爆賣左佢 細爆落u21踢返357年先好上一隊

fifa撳錯掣

拿卡琴晚party完？腳軟軟

拿卡

真廢

撳快咗

牙叔啲比波同走位真係好撚奇怪...

打完飛機 腳軟

拿今日食完屎

燒逼搶竟然贏到身位

燒有拖加藍後面幫手好好多

留意到有件迷拿係咁負皮啲不利comment

好醫院

冇四球都唔穩陣
作客＝垃圾

意假唔計

屌拿星 班大帝開始鬆毛鬆翼啦！再唔入多幾粒 好快 俾人炒！

燒勁到傻呢個半場串連返哂黎

拿卡好撚廢

燒今場好爽

Ozil好j到

明陰鳩你,頭先比拿個球,
特登漏燒個球,睇到成頭問號

諗返起上場英超個中場就

啲彈彈波好爽

佢好鬼多高章野

太高章

奧燒今場個眼神精神到

下場應該都會見到

佢一想過人 就唔掂 係咁彈波走世 世界級

有人逐個拿卡comment負評

我覺得成班仲好醒神wo

我夢撞死哂意甲友

發覺燒一有高波要頂佢都唔撚跳
不過今場啲one touch

拖/藍mom

背傷

卡蘇入波

邊個咁得閒

卡叔入波

回家吧唉

同我朗一樣

差啲

羊

廢就廢

羊醒水 冇交比阿叔

咁都有負皮做乜鳩

羊好過laca

-dd

希望愛sir半場入去屌到佢地入多兩粒

屌差少少呀羊仔

今日阿真係幾勁

Laca換禾b/mk

好賤呀

唔屌都入到

今場好好j

突然覺得有papa打右中堅唔洗睇細梅
好幸福

阿叔啲決定都仲係鳩流流

順境波真係好屈機

Milk出嚟屠阿

留力踢係唔同d

以我地今季作客既水準起碼要入4粒先叫左穩陣少少

唔明點解死球唔比燒斬 拖唔係斬得差 但燒真係近乎每次斬都會有威脅

咁講真成班一落場又肯逼又肯搶
合理啦

又差啲啲

冇大細爆順到

意大利都未統一到就收皮先

Kyle咁夜唔訓

場場英超咁樣踢，點會無前四

太窄無計

無黃？

拖頂贏

幾耐未睇過阿狗可以喺中場斷人咁多波
又可以喺中場截到波打反擊

依啲波得主場先睇到
到作客你睇下班大帝會唔會迫到咁

條友訓左

燒d漏波真係

夢遺補藍斯獲

班友體能頂得順先得架 放個細爆落去都即刻崩啦

想知點解作客廢貢多

聯賽主場不嬲都勁

燒回防咁撚快⋯⋯

痴撚線如果場場英超踢到咁我地三頭馬車啦

靚到

阿叔！

主場呢兩年都係頭三

燒

咁阿仙奴咁勁架咩？

燒過人

屌比到就發達

燒靚撚到

Ozil依下！

有冇gif

主場作客兩隊波咁

另一邊相 卡叔大戰包皮 雞雞連

燒今場做乜變左神仙咁

有冇咁快⋯⋯

咁快咩

對面飛機

嚇撚到我

Ozil

思治斯尼

燒痴左線

求下唔好賣燒
已經冇左藍

大佬未半場呀唔好訓呀你班死野

好耐無見奧燒瀟灑過人

燒左腳交右腳

恩薛尼呀屌

多撚謝

燒呢場過左兩三次人

對面兩個前鋒係咪吹大左

主場係咪有巫術

牙燒係咪好想過祖記

差d出事

成隊痴左線

我地今場兩個前鋒都吹大左啦

燒有返少少以前皇馬嘅feel

下半場入多兩球收工

成隊都吹大左

最後依下咁順

硬係差少少 有遇感下半場hea踢輸返粒

對面隻龍咁勁嘅

有阿朗幫佢刷助攻

把握力再好小小應該半場30:0

燒今日踢到世一咁

呢球靚-dd

補都唔補

差d輸一球

拿波里踢英超都係李城level，Maguire=Koulibaly

上半場好勁

用盡球場闊度

奧燒一過二個下好丁到

又差少少

燒今日真係瀟啦

有幾勁 幾球都唔算有威脅

唔係對住英超啲緊逼同粗野既防守 燒真係勁多

Maguire勁喎

上半場d行雲流水好耐冇見過

不過扭完好似索晒氣咁

咁我要麥虧喇

Maguire好路數過佢啦

車半場都未入到波

隻負皮狗究竟覺唔覺得自己肉酸

拖個球唔中龍 全靠世二中堅

三中堅都打得咁順

車實入決賽啦

最後一步腳軟,唔係應該過埋高拜利

燒上哂力今場
全力回防 轉守為攻
節奏 one touch 直線

好好j

反而坦岀啲波麻麻

哇d組織靚到

歐超盃決賽

一出世三即hattrick啦

高列巴尼咪一般勁，邊忽值一億

Real

屌原來收起左世三 半場放出黎入兩球又收得工

冇細爆啲波舒服到

射門11對3

對面對拿玻里真係仲垃圾過英超中遊
唔怪得比祖記lead咁多分

勢估唔到竟然有一日可以用身型壓制對手 對面小人國咁

今場出波垃圾

但老老實實,後防真係打佢一個...

呢場姐，佢打利狗PSG好能勁(我地俾壓力仲勁過呢兩隊)

祖：燒幾錢賣

岩嘅 不過其實有球美羊羊起腳我以為入硬又俾佢接到

黑人感覺係蠢d

估唔到拿玻里仲廢過愛華頓

半2全2

暫時全季最滿意既上半場
無失誤,全場迫搶,平時無既身體對抗

上場燒下下要逗後 又無人走
今日後面換左藍+拖 順撚到

阿仙奴成隊過意甲踢啦吊

2E都唔賣,叻準

同馬伕同級
好似係

搶左ooo個正選位

祖：2e+$1

不過其實對面有幾下彈波都猜鬆晒我地 返到佢主場可能彈得仲勁

今場個個都上哂身
希望下半場keep到

果球普通料喎阿明

落地同反應都幾好,美羊球波唔難撲,
但幾難接,佢落到地爬個下好撚快

入多兩粒啦

其實愛狗近排出番燒打正選係咪和解左

2/3個funson

咁我地馬夫令囝巧多

記唔記得爺爺點解半場換返山狗出黎?

作客唔會壓咁前啦

下半場一定輕敵派膠2：2

唔會咁弱智賣掛？

換大巴拿

咁又唔係咁講
上場我地冇拖藍嘛
仲要有細爆同客場debuff

2019既藍斯真係btb textbook

屌 debuff

作客踢反擊睇前面兩條撚樣d把握力啦， laca撻q個下

又踢得幾好
入ut 整番隻藍斯用先

自信＝假阿
唔講以為今場已經然左

邊條撚樣決定唔續藍

隔離卡叔入十二碼仲有加比爾同99連

有親細爆啲波我都唔想睇

西班牙幫比返牙鑽我呀屌你老母

拖真係好撚勁

呢件未來同當拿龍馬爭意大利正選架

卡叔

淨係歐霸盃之王個名都贏左一半啦

ggggggg

BBC david話膠層long term plan沒有燒
要賣燒清人工簽其他人

其實都高列巴尼都唔係真係廢
呢場對面中場大爆炸比屎佢食姐

當拿都唔勁

快撚D 567啦

留黎上星期輸

又話allan好勁

冇4：0
下場一定比人反杯到

算啦 佢一向都要抖抖先再去過

作客之鬼

當拿龍馬而家又肥又頓,算啦好嘛

拖暫時完爆 餓波五星期癲咗

睇番又係
希望下半場美羊羊俾啲力水黎

可能同盧卡斯差唔多

個個一場波就睇到d人勁唔勁

又一個早成名吹到早殘

下半場出牙奶輕鬆反杯

agger

yes

愛狗又輸

雷恩都輸兩粒，今次一定輸三粒

細爆ready

個左閘,廢既,比牙叔撚
個右閘,柒既,比牙坦撞
隔離個件，屌你老母唔知去左邊

點打啊?你咁叻你打吖，打喇嘛，仲唔打?

高列巴尼過黎啦

唔知傷完定做乜春,肥左之後就廢了

根據愛蛇劇本
首回合6:0
次回合7:1
晉級

ok 50m+細梅

好耐未睇過阿狗射12碼決勝負

唔使啦,單換啦,
細梅換高拜利

吹到歐洲最佳陣容

我都準備叫愛狗幾時死了

唔好 羊射12碼廢

打fifa牙

卡叔岩岩先射失完球咁重要嘅12碼仲夠膽射真係好勁

估唔到對面唔逼中場

佢過到黎左閘坦克 右閘阿叔 隔離細梅咪一撚樣

同羊一樣

頂住 快啲456

佢拍k6/papa已經勁好丁了

所以蛆獨霸意假唔係冇原因

2013同2019都係
2013入球能力再高d

阿狗對上件黑人中堅已經係助敵奴

唔失波當贏

派大膠了準備

始終卡叔太有感情
羊唔該今場醒醒定定 順便整醒埋拿卡

左右閘真係好廢

高列巴尼今場d second ball好7

拿卡神控

拿玻里係咁斷波

hysaj打機好好用

幫唔到隊友升lv典做世二牙

算撚左都是貢廢呢可能...

安76口噏噏做乜鳩

所以vvd真係

bug

75m抵撚到爛

今場啲後防醒神到...

平安鐘

比人㩒返住

3件老野仲好波

好撚慢但係

下半場唔同咗嘅

咁你想點撚樣啊,又快又醒神又好路數就唔撚係牙狗啦

夢遺不嬲都唔快

呀間

間啲戲

要進修

間仲擘大腳

穩定就得

溝通出錯

其實papa幾快

牙間啲戲屎到

世二中堅做乜鳩

真係假左d

牙間,算啦好嘛

下下無人都要解圍個龍好撚無奈

高列巴尼係咪好想做阿狗

第三

無人迫都解

清波王

係咁off

拿羊上力未

燒啲控波真係睇到好舒服

拖慢過xhaka?

今日啲高位逼搶

藍

又差啲

腳短

3打3都咁慢

拖係唔算快 但係滿場飛

但睇落跑得好快

藍-dd

夢都頂贏

k31呢下傳得掏

對面個龍幾勁

三步先等於以前大梅一步

入多幾球啦唔該你哋

藍斯free 細爆要貼錢啦

Joao Felix戴帽
勁到

主場真係勁好多

對面打少個中堅

好亂 燒要收落少少調控下

Kola抽筋

19歲歐霸八強戴帽天份真係唔差

對面踢左60分鐘都未訓醒
入多兩球啦好嗎

又話德國野好撚勁既

坦又傷

Jovic係幾勁
但太多one season wonder

插水

Mk in?

Kola Xhaka

MK

2&b

又mk iwobi換

都岩 不過冇睇唔敢講啲咩

唔出iwobi

唔係細爆咪算好

出了

mk

操好啲體能啦,又抽筋仆街

345了

阿歷士伊禾比

Milik

出奶巧驚

佢同細爆揀 一定揀2&b啦

波蘭神鋒

牙奶!!!

做咩換我燒

牙奶來了

頂撚死人

開始轟炸啦

我地揀就係
愛蛇就

咁好態都換走

射啦！重比Mk

屌 藍咁大力做乜 控得又差

屌 點會換拿卡 係都換走美羊先啦

講波佬話佢阿迷

藍斯傳得差

iwobi mk兩邊出波係羊tap in

個撚個細細個都係阿狗黎架啦

個個都係阿迷

清波王黑鬼

講波佬上開波台

做乜撚野個個都唔撚起腳啊屌

佢射得其實

換燒拿留力?

mk個頭搞咩愈嚟愈查馬克

坦個波比到咁大力做乜鳩

Insigne下下鳩衝越位

對面神龍

痴線 呀叔撻到咁靚都救到

屌叔
對面龍上身牙

通常25b在場 大隻都會踢得好d

對面個龍上哂身

坦同2&b咁撚夾

屌下半場個龍就真係勁

阿叔叉燒都食唔到

個龍咁勁既

真心勁

坦傳遲左啦..藍斯個度空哂

坦2&b聯動勁爽

今季成季都係啦

嘩，咁都救到

個龍

痴線上身

個龍勁撚到

已經射得好靚

咁都唔入

我屌你老味坦 出10球1球正常嘅都出唔到

係，再推就冇左時機

2b個腦開始進化

隔離joao Felix勁撚到

有空位唔傳

Mk個態仲係麻麻

阿叔真係飛剷教科書

季初已經咁講

岩岩個直線好撚靚喎

呢個cls
第一次踢一隊就係打比，仲要入波

成日碎步想傳想傳咁

嘩！

嚇撚死！

嘩平安鐘屌

嘩屌嚇撚死

仲有20分鐘點頂呢個後防

對面都放生左兩球了

Dllm

仲有110分鐘

Pls唔好失作客入球

milk廢撚到

失1球=gg

Insigne好似對靚好哋都食屎

完了下回合

屌 好在對面個件垃圾姐

其中90分鐘作客

波蘭廢鋒

milk唔意外啦

跑到一次你就差啲輸

起碼下場果90分鐘失嘅唔係作客入球

個後防縮返後少少得唔得

坦

心都跳埋出黎
以為收得皮

仲1有無link

作客咁嘅鳩樣

我比d鳩初波真係幾勁

入多粒保平安啦

2&b係後備先發揮得咁好

比錢啦

車狗仲未入波

坦今晚真係

2&b又HANG機

坦今日做乜撚

坦成日推多步做乜鳩

2&b醒到

比我開心住呢個禮拜先啦

footybite第二條link ok啊

大佬 入多粒啦
下星期九成 234

埃及

仆街，出大爆

牙間洗唔洗拖咁盡

2&b正選又無咁勁嫁喎

坦出到波未呀屌你老母

你係乜水

次回合又光榮出局

出埃及我寧願要細爆

禾=我

爆炸換拖咁好玩阿

托有少少傷？

屌出爆炸
熄機

我覺得大爆出返多啲會好過細爆

咁快留力

D so又睇波

等失波了

Cls出埃及

拖囝傷?

拖似有傷

下季都還比人

埃及係攻唔到姐 防守肯定好多細爆

返巴塞啦

大隻佬今日啲波出得幾差下

呢度冇人識你居多喎清

Dso放過黎幫umtiti探路用

佢都傷傷哋

喺巴塞bench都無得坐牙
嚟到倫敦有得坐特等席睇波

人地講25B

成日推死位

take me home plz

dso真係英超下游都唔會要佢

倫敦又多嘢玩

而家一見到過頭波就驚 真係遲早包越位

你同愛狗一齊返西維爾啦

=阿狗都唔會要佢

我以為funson

藍斯做乜鳩！

屌你老母藍斯玩野呀

飛機⋯⋯屌

阿叔比人攻到無氣
開始失位

藍咁大力做乜

見佢gut吓gut吓

藍斯乜料呀

mk橫傳真係世界級

頂！飛機！

攔啦藍斯

係藍天射球

呢張大家鬥失機

依球有牙藍前幾季啲影子

On9 入左既話下場壓力細好多

呢球勁易射

飛機

久違了

3球既話穩好多⋯⋯

如果唔係入左波 藍屍真係屌到佢上天花板

藍狗

mk出得靚撚到

In Ramsey we trust

藍天射球

中龍係基本啦呢球

屌,藍開始舉手了,
黎料喇

藍斯有價好賣啦

羊炒唔少呢d

中龍就入嫁啦

藍斯吹大左

躝

愛狗個反應

如果和緊應該俾人屌死咗

一個二個炒一球就叫人攔

入唔到第三粒就大件事

拿拿聲free走算啦

冇價都賣

射極唔入feel到又準備作客派膠 熱血出局

已經mark低哂班反藍嘅契弟

呢d波邊個踢到咁都屌啦

等個心舒服啲

後防班老波骨球球都裝到